(求救)上網轉左1000Mbps,但電腦仲係100M

如題, 轉左上網後發覺電腦個網卡仲係得100Mbps, 但check 過部電腦既說明個lan card應該係支援到1000M, 而lan 線已經用緊cat5E, driver又試過update

電腦: Inspiron 15 7000 Series 7559

邊隻router

你條LAN線呢？

有無駁router

做個speedtest 同影個router 上黎先

買到假CAT線,利申中過伏
用佢俾你果D CAT線試下先,唔得再嘈佢
得就中左假線伏

BTW,冇師傅上黎試夠1000先?

會唔會係個寬頻問題? 你咩寬頻?
以前試過有一排1000M變左100M速度 打電話問 跟住解決了.

我估router set 錯唔識修正番
利申：ac68u set up既時候試過

我run speed test 時係直接由modem機用cat5e lan線插電腦, 之後係control panel到睇就係show 100M. 而條cat5E線係以前黎整上網個師傅比我。

而我就E個問題頭先打過上網上行問, 個工作人員話已經開通左1000M, 之後佢就教我係control panel 睇個速度, 之後佢就話我係網卡問題。

冇呀, 因為係由100M轉1000M, 網上行話唔需要再搞過D線

有咩方法可以解決圖中個速度唔係100M, 買條Cat6 lan 線?

更新lan咭driver

亦都試過, 都係得100M

巴打有無插第二台電腦試下?

首先你部機行唔行到1000

肯撚定係線
賭乜都得

買過第二條線試下

Buy a new lan card.
此post 已完

線問題

cable事
我隻totolink用撚左4年幾
突然用唔到1000MB LAN
買左隻86U番黎
用佢條cable
之後再試totolink
屌 原來lan出事

router sup唔support gigabit port
cable係咪行cat 5e以上

最重要呢兩樣
d線會寫佢cat幾
router就自己上網揾翻佢形號係support 10/100 定gigabit port

屌屌屌樓上位巴打無撚錯, 仆街上個師傅比果條cat5E真係假, 我搵到另一條線之後發覺出到1000M, 不過download得50幾M 係乜料!!!

都講左cable
你買條新野喇
幾廿蚊姐

modem 出router 1條
router 出PC 1條
100蚊有找

因為真係好多假線
我DOWN/UP都有785/796
UP慢就應該唔關線事

router會唔會話入/出唔到1000 Mbps架？

Router有寫support gigalan

Change CAT6 cable

我都有依個問題
200M但上網得100M
Modem去router係經5至6米既入牆lan線
一條係HKBN原裝cat5e，速度得100M
一條係pccw cat5e但個lan頭係自己夾，速度有時足200有時都係得100
用router條短lan就一定行到200
咁係咪姐係我兩條入牆lan都係廢既？

你可以用電話裝OFCA 個Speedtest 試下個wifi 速度
如果你係AC Router 既話應該可以拎盡個速度
拎黎比較下

入牆條線通常都係廢.....
我屋企Netvigator 500M 電話可以Run 到400Mbps
但係入牆條Lan 係Cat5 無得救

用Wifi 又會拉高個Ping

睇黎你個router 都好勁下
WiFi 出咁多

換線，買條水牛牌線cat6 cat5e，貴係貴d但一定唔係假
再唔得先跟下面

我唔理router先， 我直插電腦 download得100 但upload做到1000...

係，呢度既人太蠢！
樓主已由電腦直插Model，中間無經過任何野。
Model check過support 1G
Lan drive又update過（其實呢個多餘）
但條線係Cat5e，條撚係d濕尻師傅夾，100%係條線夾得唔好，或個濕尻師傅用4芯線夾。

個答案好明顯，仲研究班友根本無腦

hkbn 100mb用嘅cat5e線只係駁左4芯
自己駁返8芯就可以用返1000mb

睇到最好笑係叫人update driver...
唔通up完會加速咩

仲有啲人話換lan/問人地部腦sup唔support到1000m
2019年啦 個個咁撚窮要用部電腦廿年咩

買張電競椅就可以由100M升到10G架啦

換芒呀，換完就成部電腦快晒

又真

係咪你電腦lan port setting問題？
你有張圖圈住100mbps, 係果道禁內容，再禁設定，其中一個option 可以set speed limit

巴打點set我又係岩岩買左68u

你分左幾多條lan線出去?
通常兩條以上出事, 試下重設, setting到冇得較

冇分 用緊網上行1000mb , modem插ac68u開wifi（cat5e線
電腦收wifi得100-200mb，打lol 50-80ping
淨係得電腦用wifi
用底板wifi(ac9560)接收 係咪正常

你狀況唔似router set 錯, 到set錯左lan port 最多得100mbps
你不如睇下你部電腦係唔係收得2.4G信號, 如果係2.4G就正常速度
5G 爆格應該有最少300mpbs以上

我塊底板應該收到咖我禁入去9560網絡介面卡 連線速度有3xx-5xxmb, 但係上網測速就得百幾,打lol就50-80ping

TX/RX 串流
2x2

頻
2.4Ghz, 5Ghz (160Mhz)

最大速度
1.73Gbps

Wi-Fi CERTIFIED*
802.11ac

規範
FIPS, FISMA

藍芽版本
5

整合式藍牙
是。

我set果陣唔見有160mhz頻既好似

cap d圖來睇睇，網絡連線設定果頁，speed test結果